拎BNO去哈薩克 簽證問題

[member］小弟黎緊五月打算去土耳其同哈薩克
咁土耳其Visa搞左
旅行社就同我講叫我去哈薩克領事館搞簽證啦

咁我去之前就打去問睇下需要準備咩資料
聽電話個領事館人就話唔需要搞簽證
咁我Clarify清楚我係拎BNO 唔係BC 佢話係

咁我算啦 但我朋友幫我問過入境處同航空公司
佢地都話係需要搞簽證 如果唔係分分鍾香港機場都唔俾你入境

咁我再打多次電話去領事館問 佢都堅持話係唔使
我亦重申一次我係BNO Holder 佢都話係唔使
咁我怕有啲咩事一陣上唔到機又無得賠錢咪大獲
就問佢有無得出張Offical Certificate俾我
問多兩句佢話OKOK Sir I will call you back after 15mins 就Cut左我線
結果成個鍾都無Call Back

屌佢老味真係嬲嬲地 唔怪得啲人係外地出左事搵領事館幫手都無用原來啲人咁撚廢

好 我問題就係有無巴打遇過咁既情況
我決定聽朝直接走上領事館問多次 [/member]

Timatic寫所有British Passport都有免簽

個職員無錯，係你不敢置信。 2017年6月飛入去，免簽。我係首都Astana(即現今Nursultan)出入，非Almaty。

年頭同個ex去，佢用BNO，四個唔同嘅陸路關口出入左哈薩克兩次都冇事

好似呢2個國家都免簽嫁喎

落地簽證定係要未出發前申請定先

咁你擔心咪申請囉，旅行社來者不拒

屌航空公司同地勤都係睇Timatic做嘢
你覺得呢

索性用hk passport？
上年去兩本passport都有帶 checkin果陣地勤叫我用hk唔好用bno

兒登仔只有BNO

職員講明幾次你都唔柒信，然後怨鳩人哋唔做嘢

香港啲閪客真係癡閪線

我睇完篇post都嬲嬲地
人地答得咁清楚你係唔信仲要怪人 話人地廢
哈薩克係bno免簽 岩岩入左境無事

旅行社同航空公司完全係誤導
佢地一定會帶頭盔嚇鳩你
我拎bno去格魯吉亞 亞美尼亞 哈薩克
佢地乜鳩都話要簽證 事實完全不需要

但係你乜嘢都冇，仲衰過兒登仔

如果用bno入哈薩克阿拉木圖免簽，但過5日洗唔洗去警局申請

特區要
BNO我唔肯定
但以前啲哈薩克post有人話唔洗

The citizens of Hong Kong SAR can enter Kazakhstan without a visa for up to 14 days.

唔該晒
下個月諗住獨遊阿拉木圖5日
必去都係市中心, book local tour去Almalty Lake, 同Charyn Canyon??